【極緊急 求幫推】 有大量義士係網站被起低 包括爆眼少女

入面仲有爆眼少女一家既資料
有無IT 神可以hack 入去 del左佢個網？
保障大家安全呀

十連 推post 開始

report

推

十連 推post 尾二

求推 IT高手出黎呀

Report

推呀
好難推呀

冷處理啦屌你老味，係咁易比人report死 老豆搵仔一早摺左啦，講左幾撚多次。
你推上黎大家仲大壓力。
你睇下裡面起左幾多人先啦。

推唔郁呀喂

屌佢老母，個網又係殘體資料轉過黎

都係想保障大家安全姐 洗唔洗屌老味
唔推咪唔推囉 洗唔洗咁撚惡？

唔好理個網,冷處理,好多都冇實質證據

推推推推

Hack入去改網難度勁高 而且人地開過個咪一樣

呢幾個page/channel已經比人係度post左起碼四、五個post，大家都冷處理晒。
知你擔心手足，但冷處理比起係咁report佢更有效，對我地影響更細。
sorry手足鍚叔你春袋，唔屌老味

根據條例第37條，投訴須用中文或英文以書面作出或專員所接受的其他形式而作出。投訴人可考慮填寫投訴表格(OPS001)並連同證據一併提交。為核實投訴人的身份，投訴人可親臨公署出示身份證明文件或將副本郵寄至公署。收到投訴後，公署職員會按處理投訴程序跟進個案。

你可透過以下途徑遞交你的投訴：-

親臨公署或郵寄

地址:
香港灣仔皇后大道東248號陽光中心13樓1303室

公署接待處辦公時間:
星期一至星期五︰
上午8時45分 至 下午12時45分
下午1時50分 至 下午5時40分
傳真
你亦可以填妥投訴表格用傳真向我們查詢或投訴
傳真號碼:28777026
電子郵遞
你可以填妥投訴表格,並轉送致以下電郵地址作出投訴
complaints@pcpd.org.hk

電話比得你睇，CIA 都有反追蹤

鳩up當秘笈

黃g鋒港獨

收到 係我衝動係我錯
不完美 會改善 請接受

推一推

你係唔係on9架
地址遮前面唔遮後面

真係戇撚鳩幫對家宣傳

搵人扮藍絲報佢個地址錯

唔洗理嫁呢啲channel

你post上黎反而多左人知

私隱專員公署呢?

有電話出生日期可以搵私穩專員

GPhone 港獨

係我唔岩 不推了 對唔住各位手足
繼續冷處理 以後會學精啲

用資料Fake9佢地好過啦

cls

Push

抗下比Gphone

咁樣比你推到上熱門
手足多得你唔少

【台灣手足入】九月一齊齊去西門町鳩叫

冷處理啦 屌

推到有人幫到手

而家係人都知黃之鋒住邊啦

唔好推

整個咁嘅網有咩用
藍蛆廢老頂多識上facebook同tvb
冇人睇

冷處啦屌

唔識IT
幫推

Pu

冷處理 唔該

推爆佢

——————此post已完—————

今次係我太擔心手足所以衝動累事
大家推番啲行動post 同其他post
謝謝大家 會自我反省

連登鍵盤戰士做野

我地冷處理左
但呢D野都仲會係藍C堆入邊流傳

屌 入面個啲九成九都係啲公眾人士....
老豆搵仔個啲先叫做起底

report!!!

推 推 推

push

認真 有冇得將計就計 以後被起底嘅人極速改圖 系其他藍絲group send出去 5條友有1條友forward都夠擾亂佢地

唔撚好推啦屌

八成都係公眾人物..洗佢起底咩- -

其實佢post咁多，藍絲點會記得
藍絲就係一班驚人影響佢生活，新聞都唔多睇，淨係吃喝玩樂就得嘅人
要記住呢啲人樣，以佢地智商點做到
冷處理啦

入面大部份都公眾人仕, 你咁大驚小怪做咩鳩

唔明你係真心膠定弱智

鄭松泰變左鄭鬆泰

班撚樣字都未撚識
徐小姐個譯音係yu份野有幾成真

由得佢啦
傳左又點
撚深一層 藍絲嘅行動邊次有成效
係佢道德觀上 支持警察執法但係又做違法野
自我矛盾 自己會收皮

報料email 係yandex, 俄羅斯公司
留意到鄭松泰個profile佢地係寫鄭鬆泰, 好有可能個source of information 係由簡體字人出黎, 而如果佢地個database 係簡體既話, 就有可能係中国勢力操控, 甚至係state-fund, 而唔係香港藍屍

已reported

冷處理 ， 比起搵仔 佢地差幾皮

但咁多個手足話要冷處理 所以我認錯 講左唔推post 已完鳥。

唔係真心膠都唔係弱智 係衰衝動
錯已認 打就企定

仆街藍屍去得好盡！

垃圾正苦

推你老母咩，冷處理識唔識？

鄺神係勇武派㗎咩

手足們表示冷處理 會自我反省 唔洗推了 謝謝大家

求推！IT高手！

```

點解佢地會拎到org既做網址

真好 見到頭幾個回到回覆都善用到不推文回覆

鄭鬆泰

咪推啦

明天吹大雞先黎咁多呢D白色恐怖POST

大家知咩事啦

冷處理啦 幫佢地做埋宣傳

唔好撚推呀

貼出黎把撚？

［行動討論］星期五係香港重光日

大家可唔可以幫手推呢個
今晚活動完全冇人知

冷處理啦 咪L理 由佢沈

緊係盡, 又無良心, 又無後果

佢咁樣求其係facebook search個後生仔都可以當做勇武喇 得張dp又冇現場相 吹咩都得

講咗好多好多好多次 唔好po依啲tg channel上黎

一黎report冇用 二黎比更多mon po藍屍知

report hack有用 老豆搵仔死咗10世

唔好推文啦

我就係呢樣先覺得奇怪
所以post出黎研究下 睇下大家有咩諗法

btw 手足話要冷處理 所以本人都唔推了

網頁唔識port，求教

申請冇限制

The .org domain, operated by Public Interest Registry, is unrestricted, but was intended to serve the noncommercial community.

但應該可以投訴佢違規（侵犯私隱之類）

入去報流料有得諗呀

有爆眼女咩 引人入尼做咩

你唔講我都唔知 咪咁撚豬啦

有手足話我有錯 我都反省緊 下次會諗清楚先出post 今次係我唔岩 不推文回覆中

呢d 藍c 垃圾webpage 得幾百條友會上
見到唔洗po 出嚟 根本無人care

可以點做

好流。。

笑撚死 大陸人繁簡翻譯 鄭松泰變鄭鬆泰

Name Servers:

受 DDOS GUARD 保護 , 很難處理

Report極都唔死！？

hack IP起整既人底麻包袋好似實際D

唔該大家啲Facebook/IG一定要Private哂佢

閱

冷處理？

‼️[請幫手加入Twitter 戰線!!!]‼️
我哋香港發生嘅每一樣嘢都需要外國人支持
我哋每晚都要更多人手去推hashtag上treading
大家快啲入嚟幫手！
Twitter 谷：

入咗記得睇pinned message同入
共識台：

要做好基本私隱措施
因為有狗狗埋伏
We need you!!

唔洗再推啦 手足們話冷處理樓主認錯

可以點幫手

唔好講推 將今日核彈列明黎推post

1. 射頭
2. 721無起訴
3. 狗扮示威者
4. 無啦啦拘捕個女人
5. 室內開槍
6. 過份使用武力+催淚彈
7. 冇委任證
8. 過期催淚彈
9. 警黑勾結
10. 無差別濫捕
11. 光明正大講大話
12. 誣蔑市民+陷害市民
13. 拆證物
14. 無視任何法律及指引

佢地搞到香港咁樣 人人都生意差冇工開佢地仲計ot幾萬蚊準時出糧一定唔驚，諗計斷班撚樣既飯碗
香港人唔再需要唔保護市民既警察！！唔想再出糧俾一啲開槍打我 用棍扑我既人

得咁少資料都學人叫起底

琴日私穩專員公署先大大聲話咩政見都會處理
就投訴睇下係咪真係咁做

我地明嫁

可能係狗俾資料佢地

係咪警察做？
啲資料點可能咁齊
要求徹查

全部都公眾人物公開資料有咩用?
整到咁FORMAL好明顯有幕後黑手資助

以彼之道 還治其身

賤到仆街

愛之心，責之切，各位勇武巴絲請聽我一言

唔好意思，阻你一陣

暴警會唔會話 呢啲起底係違法行爲？

ppp

善用不推文功能

整返個藍絲建制囉.
建制議員d臭屎

幫手影低藍 廢佬入去仲好

推推推推推推推

光榮
埋我底添啦
係咪我貢獻度未夠

如果唔係
有冇網站可以查佢哋？

我覺得資料假假地
肥佬黎電話6666-9999 會唔會呀

算啦我求下大家真係唔好推

721 811

我都咁諗

鄭松泰變咗鄭鬆泰
明顯係中共搞㗎啦屌

呢d fucking Chinese飛機網算把啦
凡係冇對枝旗打飛機都當係獨立派架

831遮打見
831死線
901機場見
902 903全港三罷

就咁睇, 佢地係用咗以下service. 我地要快report 比個service provider 知

letsencrypt - [url]cert-prob-reports@letsencrypt.org[/url]
publicdomainregistry - [url]abuse-contact@publicdomainregistry.com[/url]
或者

template如下

Dear sir,

The following site leaks the personal information of the protesters and activist in Hong Kong.

And I believe it violates the privacy law. And I hope you may review and suspend the service of the domain. Because the people posted in the web maybe targeted by gangsters

希望全能嘅連登仔可以出一份更好ga template

立場 sing gor 都被起底

幫推！831831831

最慘係張超雄 住喺立法會

一齊報警察同藍絲入去

屌又依維隱組織

用左好多俄佬service, email, dns, server.

作為一隻year3嘅廢柴IT狗想講個網整得好差
唔係話自己寫得好好 始終冇經驗 但都一定好過佢
有冇手足有咩網頁idea我即刻又寫返個

lmlmlmlmlm

咪撚推啦屌

立場昇哥都俾人起埋底

是鳩但擺張相
加幾個文字罪狀
就當起左底

完全唔需要fact check
不過藍絲就好受落
唔會理你係咪真係有份
係個網到出現就係暴徒

成班廢青搞搞陣抵死

善用不推文回覆
立場升哥係勇武派暴徒係咩情況

屌你見到個電話9個號碼藍絲真係鳩流流

唯有報D 料比佢啦

btw想講啲code入面有殘體字
大家知咩事啦

十個有九個都係網上都搵到資料嘅人 然後強行勇武派
睇完笑完就算 善用不推文回覆

報料啦去
平時憎邊個廢老

要投，班狗日撚日四點9吹話無人投訴唔做野

2014 都通哂天啦

Hack 完發現係葉虎核彈

有乜咁出奇
大不了咪又係帝吧lol

唔好再推啦

殘體翻譯

On9

邊度有source俾我整

不要說推
試著說 831一齊港島shopping 901機場交通壓力測試

唔知PCPD會點處理呢

網站資料不涉及侵犯私隱
不能網上有乜資料都查
資料純屬網主私人用途

自己㨂一條啦！

我地都應該整個呢啲網list哂黑警啲嘢
如果唔係淨係得個grp好易miss咗

完全唔知有咩根據，你話係就係呀，咁亂作都得啦

冷處理 tg谷report到咁老豆搵仔晨早執左

咪撚再宣傳啊屌你班豬隊友

backup 然後將LIST SEND出去外國幫尋求定政治避護
有冇得諗

Tui。。

記得用tor browser 入，俾佢知你IP就唔好啦

香港政府自己起有幾難
我地每一個人佢都有資料

理佢都白撚痴! 佢地個邏輯差唔多係香港人除左保皇狗同藍屍都係暴徒!